喺香港, 起薪二萬幾或以上既工, 係咪多數要 OT ?

有冇人起薪二萬幾或以上, 但每日都可以準時收工 ?

可唔可以講下咩行業, 咩 rank ?

請勿吹水

係 : 正評
唔係 : 負評, 歡迎分享

月入一萬都冇得準時收工啦

Aco 都唔洗啦

起薪

我自己月入一萬幾嗰陣返既工, 大部分都可以準時走

但二萬幾以上既工, 就唔多可以準時走

in house it狗

programmer
support OT到on99

Inhiuse Programmer

係準時 定 OT 呀 ?

hr
每日準時走

紀律部隊散仔

唔多信 , 好多 HR 都鍾意拖長啲野嚟做

黑警 不了

冇吹水
準時走接近5年
已清楚遊戲玩法

你間公司 咩 size 先 ?

大公司 HR 應該好 L 忙

it9
遲到準時走

IT 仔其實幾好呀

人工唔差, 又有得準時走

daddy話剩係讀好D書,GPA有2或以上就OK了

做親都大公司
畢業做中資銀行hr
對上一份工做regional hr 間公司做singal傳送
而家果間都係做緊regional hr 公司係全球性既龍頭 行業係做基金既

地盤做水喉1300-1500一工
你話一個月搵幾多

係香港月薪幾多你都係要ot

飛機師

地盤無得好講啦 OT 又有錢

社福
好撚多野做
OT 是常識

高薪一族嚟講, 飛機師 又好似真係屌打醫生律師

巴打做 NGO 文職 ?

都唔明依個香港 ... 啲人慣性走去 OT , 而唔係去請多啲人去做野

天氣唔好果陣要delay你都同ot無咩分別

Banking MT

條 path 咁好既 , 勁

banking , 仲要 MT ? 仲間行咁好 ?

正負評都咬得幾緊喎 , 好羨慕啲人 人工高又唔駛 OT

MLT

依家萬7 番5日 朝9晚530 日日準時
我覺得已經唔錯 利申20頭

WsII

I know that feel bro

有限數，夠鐘拍吓屁股就走得，等下一手接。試過聽到港龍delay4粒鐘，換人返嚟下一手接問atc仲要等幾耐，atc話你上手無話ready 排隊

rd

好好啦 , 咩工 ?

EO, 睇你喺邊返工咩dept, 我果度EO SEO CEO全部要OT,最誇張試過10點先走

我仲可以早15分鐘走添

海關 入境 懲教囉

班人真係傻撚左

香港人要準時收工既代價就係返 shift 好撚慘

番shift 都未必準時收啦⋯

除左做狗無份起薪過20k

唔記得左講 我地全部冇claim錢
我啱啱入職ot諗住claim, 遞紙前俾個eo1喝住 叫我咪撚痴線, 因為對上seo ceo全部唔會claim錢, 當正政府錢係佢自己錢咁慳 戇鳩鳩

做黑警有時都要OT 如果唔係班撚樣點會成日叫人和解
和解咪唔洗開FILE 唔洗阻住收工

做到十二點 三工人

做餐廳唔使

大學工
OT都有補假

萬6, 一般五日返10-4, 真正workload就一個禮拜3-5小時就清得晒
淡季直頭skip幾日都得

ws 2

入境io 做control line 少ot嘅 做左2年幾接近4萬 不過番shift 身體差哂 但係入境如果做查記 就ot到天荒地老

利申 有中同做查記 成日申

research?

當年25k+,仲有得蛇王。
On site

醫療行業都大部分時間可以唔使ot既
利申:執藥仔

咁其實冇乜工100%唔洗OT，幾hea既工有時都有機收工前有緊要野做

所以你執藥仔咪係執藥仔囉

admin

我返飲食OT到傻撚咗
留尾係定律
連落場都冇得準時落你老味

CEO 七點前一定走咗

SEO 夜晚十一二點

EO 一夠鐘就唔見人

灣仔區工作，勿相認

利申：Peak果時試過一個星期冇返屋企

IT9，人工25-30k，差唔多每日遲到早退

有限數姐但都係預要ot/放工唔準時架啦。只可以講機師同cabin crew係唯二兩份可以真正落實最高工時既工囉
其實我都好唔明，有d人命關天既工作點解可以以chur為賣點，醫生護士果d真係唔應該on call 36

我同我男朋友一個起薪20k 一個 18k
兩個都唔使ot 不過做極都冇得升

屌你,做design撚大學出黎得萬2,3咋,仲要日日OT呀
你有冇試過返朝10收凌晨4呀
唔係一日半日呀,係一個月有10日日都係咁呀
仲要識十九萬樣技能,拍拍下片轉頭要走去寫program
OT仲要冇錢呀

岩岩收 萬幾

痴線 OT?
我老細4皮野 冇咩做 仲可以早走添

Hi 師兄，你邊年grad嫁？
我都想入行，但似乎越來越難

30K 準時走..冇壓力..但搵緊工..

design真心狗也不屌
行內頂爛市問題嚴重

仲賤過it狗

比着我做黑警算數

design日曰ot
揾完都冇命享

順豐組長，狗也不屌

其實design啲人唔是好有創意咩，我都唔明點解咁低人工

network it狗
不過要on call

係香港做it真係無乜老鬼阿叔

Air traffic control

醫院做pher

唔係搵到錢無命享呀
係搵唔到錢之餘仲要超長工時 OT無錢+無得升職呀
以前d公司出post都會話分返平面設計/動畫/拍片剪片/影相執相/寫web
依家d公司請一個人就想佢做晒以上所有野呀
癲起上黎連星期六/日都要返工呀
仲有依家科技時代,d新野出得勁快
今日仲用緊既skill聽日可能變廢紙
返工已經夠辛苦,仲邊有時間學新野呀
人工又低自己都養唔掂

係養和做登記護士係咪一開始就過二萬？

人工同OT冇關係
OT完唔一定加人工，老細只會覺得員工廢，deadline前做唔完

香港公司唔係要創意,係要平靚快
又想要迪士尼電影既質素,又比得錢少,時候又趕,得幾個人去做
就算比得多錢都係比老細/中間食晒
design永遠都係人工低工時高無得升

It 狗 做緊公司野

最大公營機構
seo八點走
seo準時走
結論係睇咩team

無辦法，幫人打工是咁

月入3/4萬.. 零OT.. 成日出去參加seminar..

21k it 狗 9成時間唔洗ot

依班仆街 真係害撚死人

依個 post 都有好多 IT 仔唔駛 OT 喎

9k 都要OT

Engineer
畢業起薪二萬三
準時收工

地盤Consultant 好多都準時放工

有咩工唔洗ot?

其實依家兩萬係好低人工
利申: 5days 8:30-6 三皮 banking Back office

弱智?